最近好多人大四喜

沙拿 C朗 伊卡迪

幾時到盧卡古

Push

樓主曲線反美斯

How

C朗唔算啦 無技術 等執雞

門前唔計
禁區外唔計
12碼唔計

琴晚幾好波喎

冇人餵佢佢入撚到咩

龍門救到佢入撚到咩

如果唔係有個足球佢入撚到咩